你哋有冇阿媽30歲到老都無返過工？

覺得好似同社會脫咗節
但又唔好意思逼佢返工

Lm

我阿媽 結左婚開始唔肯番工，下年65 了

由29做家庭主婦之後 到而家58都係返左最多6年工 平時靠家用為生 冇儲蓄習慣 賭錢煮飯渡日

好等錢洗？

一樣

發覺唔番工既人反應會慢幾拍...

翻工 尤其係屌人工 個會話頭醒尾D

又唔係
但總係覺得好似完全唔了解呢個社會

叫佢得閒去做下義工都可以connect返
喺議辦識咗啲家庭主婦同銀髮族，個個好精靈

上一代大把。。。。。。

你哋有冇阿媽0歲到老都無返過工？

不過佢照顧左你好耐，偉大呀

我阿媽生左我十幾年之後再返返工
覺得佢斷左咁耐都重返到工好勁

其實唔難

好似十零廿歲出黎做過幾年野之後就一路無打過工

我老母都一樣
佢29歲生左我就冇做過野而家都未60

返咩？

脫節咪好囉~ 群鳩埋D 藍屍C9 你仲撚大鑊

老豆就慘 有啲唔好采要養埋仔女

一樣 老母依家60
40-50個陣都話會出去飲，搭下鐵
依家唔識完全搭地鐵 唔識出街食飯
正常嘅嘢一樣都唔識

之前間唔仲會我話 我嘅咁嘅人，同事會一定好憎我

我心諗，你呢啲廢老 老屎忽先最撚黑人憎

全職主婦 得閒打下牌咁
佢話忙過返工

有
其實無返工唔緊要
脫節都唔緊要
唔好阻撚住哂，乜撚都有意見就得

翻工仲好過做主婦 年中無休
我係男既比我簡都寧願翻工